咁多中資車股究竟可以上到幾多?

美股有NIO,XPEV,LI,KXIN
港股有吉利靈車,比亞迪,東風,長城,廣汽
好多都上到癲晒
大陸政策股仲可以玩幾耐?

1114 華晨

近期較差既車股

快啲破晒產

Nio好硬

BYD 有做埋ipad
不過大陸股真係唔玩

偷咗tesla 套舊程式
唔係自主研發嘅話架車應該穩定嘅
咁仲有排升

嗰隻唔係285咩

音樂椅姐都係

偷程式果間係xpev

唔好意思
咩代號/number

305先係中國神車 28000人仔就一部純電車

一出新聞嘈交之後小鵬升到

升左一倍

玩過爭凳仔未

大陸電動車都扶持好多年
嚟緊仲話縮補貼
睇唔到鳩升嘅理由

我終於明你講乜
以為你話音樂椅係隻股黎
咁都玩多一排既

出咗新聞話要查電動車公司